[會計撚]有冇巴絲打一grad就直接出黎做commercial?

你地返成點 前景如何

入唔到big4?
Commercial做咩先